呀爸聽日同從未戴過口罩既藍絲親戚去飲茶

藍絲親戚應該接觸好多大陸人

我曾經成功阻住呀爸同個個親戚飲茶
個陣呀爸話遲啲先
而佢當時講既遲啲就係聽日

我打算以後係屋企都戴眼罩同口罩
利申屋企無房 而且得豆潤咁大
教下我點自救...

另外請問酒樓最近咩情況 多唔多人？
啲酒樓可唔可以快啲執笠除左富東閣

你阿爸出左去之後換鎖

RIP

呀媽會係屋入面扑穿我個頭

叫埋你阿媽落街買餸之後換鎖

有冇人有類似經驗你地屋企人有冇周圍去
同屋有冇可能避到唔攬炒

酒樓勁多廢老

報衛生署話有疑似個案

咁癲？
會唔會俾人捉去隔離

D廢老係要中下招 病到就死先識後悔
你除左聽日即搬走 冇方法啦

一係自己搬出去
一係鎖門， 唔俾佢入屋

R.I.P

樓主 你好似就嚟會唔見銀包
記得有咩事要搵警察哥哥幫手呀

你不如搵吓各省份新聞入面中招嘅 case 警惕吓佢哋

好詳細㗎依家啲報道

斷估佢哋唔會唔信上面嘅新聞掛

佢出左去就鎖門唔好比佢番屋企喇

放棄呀爸

呢招好似okay！！！！
聽朝做

樓豬加油

銀包？銀包唔會唔見呀
不過呢～我見啲人懷疑自己有事都係去警署搵叔叔幫手先
我諗他朝一日我發燒咳既話都係要去警署嫁啦
利申入過警察叔叔啲俱樂部食佢地個canteen 有酒飲tim嫁
到時搵返個舊朋友入去食埋個飯先入醫院

水晶球話嗰間酒樓可能有示威者
記得做好市民預早打電話